(新手入）誠意推介兩隻一定贏嘅新股

1408, 1455 兩隻ipo 都完全無人抽
如果抽b 組，一定派哂俾你
係人都知抽新股一定贏錢，閒閒地升50%
呢兩隻仲要市值咁細，相信升300%都唔係問題
再加上連登無人討論，
相信大家都知點做啦

Sales?

"一定贏"呢三隻字已經夠你坐番幾年

唔贏你俾返我?

唔贏倒輸你畀返我？

一定贏？你咪試下囉

賣唔晒飛會唔會上唔到

應該唔會嘅， 買得唔好咪搵啲sales上論壇開post 講一定賺囉

多謝樓主，已allin ，約左agent 睇樓

莊自己食哂，炒高十倍散俾你地

岩岩同個地產囡囡拎床單價 多謝樓主

岩呀 賺能到笑
賺能到聽日掃幾串魚蛋 威下!!

不足額都抽?

推

本身都諗住孖爆ALL IN, 你一開POST就知仆街鳥

咁細隻 我係莊就一開就推落50% 橫行收貨

兩隻都係創傷做保薦人
你等創傷啦